Деструктуризація це розбиття якихось об’єктів або масивів на дрібні частини. Таким чином ми можемо виділяти ці частини і використовувати їх щоб назначати або створювати нові змінні. Також ми можемо робити деструктуризацію на об’єкти і масиви які находяться в таких же структурах.   